男仔面部皮膚黃 , 有咩補救方法

曬黑

唔做中國人

係暗啞果啲黃

個肝有事，快睇醫生

肝有事係眼白黃先 , 眼白無野

戒糖
戒甜
戒夜訓
vitamin b3 carnosine

戒j

黃似係生活習慣喎？

打太多J

血氣唔好...
補下樓豬